點解香港多左咁多南亞父母拖住南亞BB？

眼見，我住條邨愈來愈多伊斯蘭教嘅人出出入入。
佢地係唔係居民？用咩渠道取得居民身分？

多謝一男一女囉，估下